中原CCL按周升1.08%, 創19周新高

搶樓喇喂

仲買樓 係都移民啦

屌住黎買

1）2021年，新的一年，樓市有個好開始

2）呢2星期樓市的表現比預期好
過多173日，如冇更壞的因素，樓市持續左2年的調整有望完成

疫苗, 通關, 拜登, 低息, QE, 龍市理論, 唔係移民既話, 諗唔到理由唔買

173日點計出黎

新界西怒升.

或成大贏家

仲信ccl

又向上怒劈

係以最急同最集中果批BNO移民的行動估計出嚟

只有好急要移民走果班人，先會肯減比較多賣樓
(冇樓同住公屋果班人，走唔走對樓市基本上冇影響。佢地走幾多，個位就會由大陸人取代，租客數量不變）

由2020年7月頭英國公佈BNO 計劃後，
最急走果班人已經一路沽樓沽左半年了。

正式接受BNO visa 申請係1月尾，呢批人會即時申請。用LOTR 走的只係少數，呢批人大部分都會跟正式程序走。

呢班人由於英國稅務問題，盤串問題，及為仔女趕係9-10月入學，即使仲有樓的都會係未來半年裡賣埋佢，佢地係不惜減價都要沽貨。
因為之後要忙移屋，仔女入學，仲有一大堆野要搞，唔會再有時間飛嚟飛去再搞噤多賣樓嘅野

過埋呢173日，要移民果班人唔會噤集中同噤急，其影響力可以不理

Typo 搬屋

買樓日日賺

有閪調整過屌你老母

一邊移民一邊買樓
連燈仔又中伏

真係估唔到

信開連燈指數，跌左10幾年啦

噓.....靜靜地自己賺好啦

兒登：移民潮未反映 仲有trump 絕地反擊未上映

連燈
即係無幾人移

其實係，上次有Ching post
M1 USD COIVD 一年增加多於後海嘯十年總和

其實係貧窮限制思想, 以為移民一定要cash out賣樓, 點知人地係有錢到唔駛cash out之餘仲要掃多幾層仲夠錢走佬

認真
香港人就算走都會留一手
萬一搞唔掂就返香港
香港層樓就收住租先
識人去咗新加坡同英國都係咁

股市日日升！樓點跌

乜2樣野唔可以同時做？

調整左年半啦。
上次高位係190點

冇黑天鵝的話，
印左噤多錢出街，
一早就好似香討班人噤講——升破220點

其實係喎, 計埋財富效應, 股票D人賺到錢 都想住好D, 又係走去買樓

麥太保捐左錢未?

佢去左英國啦

香港租金咁和味放喺度收租去英國嘆世界都可以

呢樣真

唔知有冇帶埋阿媽去

驚閪咩 樓市同股市唔同 又無得沽空做淡 上左車就係同伴

講真 真係要賣樓走既人真係實力有限

佢年尾過喎！！

BTW 美股搵咁多，捐俾癌症小朋友都好吖！

Exact7ly!!!

QE 啲錢而家流晒入去股市，貴金屬 ... etc
獲利之後，好大機會兩三年就會反映喺樓市

地產股喺低位已經反彈三成或以上

港股今日2700億成交，難聽啲講上年瞇埋眼買股票都贏錢

呢啲垃圾收租股都開車 ( 更加唔好講）成個銅鑼灣死城咁，呢兩隻野都有得升

一個唔小心買咗隻汽車股，真係唔知點輸

登：我移民90萬住二千呎有前後花園子女入公教等於讀國際學校

祝賀拜登

實況：
要用bno去日之落鬼城嗰班
唔係移民嚟
佢哋冇錢走要變賣家產
又唔想畀英國增值稅
要舐到盡
又想入人哋啲公立學校
當自己比子女講國際學校
D基層希望反cup

口講：
帶走啲錢= 抗爭
追求民主自由

連登仔燈力如何大家都知, 連登仔睇跌就梗係入市啦
ccl 升就證明一切
連肺炎都無影響, 我唔相移民可以影響到d 乜
你估無人接手咩, 大把人等緊你拋貨啦

美國QE梗係買美股啦

Tsla 今年升1000%喇

其實齋睇CCL冇乜用，唔太反應現狀

房屋台一定要講買樓㗎

股市？美股？咩嚟㗎

叻仔 不過對大部份人黎講投資係手段 買樓先係目的 賺錢都係想改善生活

唔通住屋企炒一世股？ 當然可以租豪宅 + 炒股，咪又係要投入住宅市場

買得幾多？有冇用盡貢桿？中途冇被震走？

次次cctoy講移民提香港樓就會有人up英國全球徵4成稅